宜家買ipad mini 2?

好不好？
志在當ebook reader用。

做ebook夠用啦

夠用

yes

唔夠ram 成日彈apps

lag
買air 2

過埋3月先

agree

用緊mini 2無彈bor

遲左成年買喎你